9月8號求救 文宣組入

嗰日一定有好多外國媒體，想向佢哋宣傳我哋嘅警察變成罪犯，太子站恐怖襲擊仲有三個人失蹤，所以要向美國求救，急需通過民主人權法案，文宣巴可唔可以整相關嘅文宣

P牌推唔到